太子站到底發生咩事?

點解到依家都未有消息?
啲傷者點解失蹤曬?

見到熱門post冇人提
但又唔見有消息

有人問 冇人知

10:50 廢佬鐵鎚打人
10:54 狗鐵宣佈封站叫人離開
10:56黑警入各個月台/電梯屠殺
10:58小弟已經離開

3個鐘後 收到消息無傷者出過黎
應該有排搞
依家仲封緊站 真係死人都無人知

好大機會死左人

最驚係啲人失蹤，之後不了了之

太子手足去左邊

屌 千奇唔好